{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_049555",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "로컬브런치"
    },
    "text": "10月に開場した新しいブランチカフェでは多様なメニューを提供します。スープは6,500ウォンで、フルイングリッシュブレックファストは14,000ウォンです。また、フレンチトーストは13,000ウォンで、ベーコンエッグベネディクト、マッシュルームエッグベネディクト、サケエッグベネディクトの価格はそれぞれ13,000ウォンと14,000ウォンです。ベーコンチーズオムレツは12,000ウォンに、アリオオルリオパスタとボルロネジェパスタはそれぞれ13,000ウォンと14,000ウォンです。鮭ルコルラサンドイッチは12,000ウォンであり、チキンルコルラサンドイッチは11,000ウォンです。飲み物のメニューにはアメリカーノが4,000ウォン、メイプル・シナモンラテが5,000ウォン、グレープフルーツ・エイドが5,500ウォン、にんじん&オレンジの生果物ジュース抽出ジュースが6,000ウォン、ケール&謝罪の生果物ジュース抽出ジュースが6,000ウォン、カモミールが5,000ウォン、ココナツコーヒースムージーが6,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このブランチカフェはいつ開場しましたか？",
            "answer": "このブランチカフェは10月に開場しました。"
        },
        {
            "question": "スープの価格はいくらですか？",
            "answer": "スープは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フルイングリッシュブレックファストの価格はいくらですか？",
            "answer": "フルイングリッシュブレックファストは14,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フレンチトーストの価格はいくらですか？",
            "answer": "フレンチトーストは13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ベーコンエッグベネディクトの価格はいくらですか？",
            "answer": "ベーコンエッグベネディクトの価格は13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マッシュルームエッグベネディクトの価格はいくらですか？",
            "answer": "マッシュルームエッグベネディクトの価格は13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サケエッグベネディクトの価格はいくらですか？",
            "answer": "サケエッグベネディクトの価格は14,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ベーコンチーズオムレツの価格はいくらですか？",
            "answer": "ベーコンチーズオムレツの価格は12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アリオオルリオパスタの価格はいくらですか？",
            "answer": "アリオオルリオパスタの価格は13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ボルロネジェパスタの価格はいくらですか？",
            "answer": "ボルロネジェパスタの価格は14,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "鮭ルコルラサンドイッチの価格はいくらですか？",
            "answer": "鮭ルコルラサンドイッチの価格は12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チキンルコルラサンドイッチの価格はいくらですか？",
            "answer": "チキンルコルラサンドイッチの価格は11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノの価格は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "メイプル・シナモンラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "メイプル・シナモンラテの価格は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツ・エイドの価格はいくらですか？",
            "answer": "グレープフルーツ・エイドの価格は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "にんじん&オレンジの生果物ジュース抽出ジュースの価格はいくらですか？",
            "answer": "にんじん&オレンジの生果物ジュース抽出ジュースの価格は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ケール&謝罪の生果物ジュース抽出ジュースの価格はいくらですか？",
            "answer": "ケール&謝罪の生果物ジュース抽出ジュースの価格は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カモミールの価格はいくらですか？",
            "answer": "カモミールの価格は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ココナツコーヒースムージーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ココナツコーヒースムージーの価格は6,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 684
    }
}